是日午餐，餓狗請進

黑汁洋蔥豬扒飯 配 朱古力奶

晚餐

英國巴打

Btw five guys 好撚貴

間唔中一餐 薯條巴最近去左邊？

戒賭後日日打機

你都係英國？

英國where

West Midlands

午餐 唔記得買麵包

係 日日好撚悶咁過

巴打邊到？